牛牛定sofi好？

如題

牛牛

係連登問 樓主快走

唔計政見, 牛牛同sofi根本無可比性

sofi 交易，牛牛睇價

on9

🤬

等睇IB fans

牛牛睇價 ib 買股

支持 我就係咁

唔好？

sofi 成日斷 垃撚圾

牛牛，最好買埋FUTU股票

牛牛個app高質，sofi最平

基本上睇睇吓就會用埋牛牛去買
fact checked

直接離岸啦
TD IB CS FT 咁多間都揀唔到？

我反而掉轉，用開牛牛，因為本唔多，所以而家漸漸轉返去用 sofi，尤其是係Sofi個系統而家穩定咗好多

sofi長揸etf

sofi得個平，牛牛好用好多